好欣賞某d巴打

有時見到巴打開post講自己追尋緊自己既夢想

印象深刻既有去日本高中打棒球同埋做電影幕後果兩位巴打（太多不能盡錄）

追佢地既post覺得佢地好有熱誠，會知道為咩而努力。尤其而家淨係講錢既社會，依類人真係好難得，好值得欣賞
反觀自己喺度on99打份工真係自愧不如

雖然喺香港生存都已經好難，但都希望大家搵到自己既夢想